食過大家樂就知大快活係垃圾

如題

555555555

焗豬黎講 係

呢位巴打講得好中肯

我食過大快活，先知大快活最垃圾

野飲都屌打牙活

咁美心呢？

部分係，但大家樂係葉劉嘅，大快活有杜生代言，咁我寧願去大快活喇

美心根本係粒沙

agger 個芝士同豬扒真係贏撚曬

早餐同下午茶都係大家樂正

兩個都麻麻 美心正啲

你食開屎架
屌你老母

食過大快活就知大家樂係垃圾

連登好多大快活打手 食過大快活都知大快活狗也不屌

巴打你食開屎？

以上三間都係垃圾
茶記最正

嗰即食麵真係大快活最垃圾

g持

大家樂早餐塊雞扒有雪味
有時仲要唔熟

屌你啦大家樂個垃圾南洋咖哩
自從轉左咖哩汁之後一次都冇食過

唔好提麵
屌 俾廿幾三十蚊
你俾個咁既麵黎
仲要黎用d唔撚夠熱既水 去泡麵餅
屌你老母 食撚完其他野
個麵仲係硬
我去大家樂食 開心好多

咸洋咖哩，好撚咸

我係呢2間餐廳嘅fans 各有優勝嘅地方
唔駛爭 打和 super

大快活真係好撚垃圾
正宗狗飯，見到都唔想食